一人一句想同淋病講既說話

屌你老母，下台啦

屌你老母

你幾時死呀？

落地獄啦八婆

下台啦，唔洗賣身俾香港，多9謝！

血債血償

因住冇仔送終

食糞便啦你

祝你含家產

幾時幫兩個打靶仔執骨？

死全家

祝你以後百病纏身，餘生都不得好過，冇仔送終

你良心過唔過意得去 因住收尾嗰幾年

你仆街死啦你
犧牲700萬人的福祉

国家主席林郑

演技跟邊個學?

你既報應幾時黎呀？

起佢老母副骨屌佢老母

冚家剷

因住臨老過唔到世啊

嬲到唔知講咩好

叫你2個仔小心d

睇你兩個仔幾時比人射撚爆對眼